男朋友係我生日嗰日放我飛機

本身請左半日假話陪我
我地卜好哂event
但係佢係我臨放飯前先同我講佢老闆突然有樣野要佢晏就做
話陪我唔到
要我cancel booking都算
我又cancel唔到假
搞到我而家一條友係op排緊第5次動感快車
雖然無乜人排隊又幾好玩..但我仲係好唔開心...

生日快樂

多謝

生日快樂🎂

冇咗份工點養你呀

大家人工一樣我都想佢養我

唔洗做呀？

岩岩9擲左50蚊波
得個安慰獎

生日快樂🎂🎊🎉

晝

男人老狗留長指甲

生日食野有8折 底雞蛋仔$25.6 only

貪靚無分男女

鬼妹 ....... between 生日快樂

樓豬生日快樂

剪指甲啦屌你老味

今晚諗住點懲罰佢？

有咩建議？

玩多5轉翻天覆地

戴假鳩開佢後門

迫佢着玻璃鞋套王子杉再幫你穿對玻璃鞋

哩個ok喎

不了

上去佢office等佢放工
再送蛋撻俾佢同事食
親自俾埋佢大佬

究竟自己一條友除左去op仲可以做咩

surprise

生日快樂樓主！🎉🎊

講起佢老闆真係
男人老狗都唔比人放假

生活快樂

顯得你大方得嚟
又可以暗串佢老闆
男朋友又有面

當做場戲
完咗之後屌柒老闆同你男朋友

分得啦，完全唔重視

我都係番屋企
佢今晚知味道

佢話唔同意我分手
痴左線

分手囉。

臭g

分手啦
我陪你

幾好笑

簽左紙有違約金咩
你講左就分左啦

可能成班毒L撲緊去OP搵你，快d走

慘 生日約好放飛機真係

生日快樂 自己一個都要玩得開心d
樓主 祝你下年以後嘅生日都有男友 or fd 陪

好勇敢呀絲打
我都係過2日生日，男友同我講要改日子慶祝，舖頭有野做
想去海洋公園，但自己一個好似好悶好老尷

買飛同入場啲職員都會同你講生日快樂
好正

我求下你剪指甲啦

同埋一個人玩勁易搵位
岩岩有幾次最前排4個坐左3個
我輕鬆坐埋去
玩最前

今晚剪喇

唔要見到任何白色

好啦

點解剪呀
我覺得依種整法幾靚喎

一條友搭纜車

你一條友搭工作人員O個D 方形鐵籠得啦

再一條友睇熊貓
連望都唔望下我

生日快樂！而家你大把人陪

今晚同你求婚姐

唔好咁擔心

玩咁多次 唔洗嘔咩

我下晝又去

剪指甲之前可唔可以用你隻手指公同食指幫我打丁

細個彈琴比人逼住剪
搞到宜家有鋪強迫症癮

連續玩到第8次開始有啲暈同嗌唔出
跟住我放棄左

女仔有D 指甲先好睇性感嘛, 你當幫下巴打啦

我睇到會打冷顫頭皮發麻

生日快樂 我都想黎陪你啊

生日快樂
玩得開心啲

生日快樂

搵埋連登巴絲一齊玩

巴打受左好大刺激喎

生日快樂🎊

生日快樂呀希望你下年有人陪

我都喺海洋公園

生日快樂!
你男朋友可能都好唔開心，第日補番okla

睇戲啦
坐一陣就幾個鐘

巴打有朋友今日生日？

收左工唔約你咩

約左一齊同埋我屋企人食飯
所以而家等條hihi放工

生日快樂男仔始終做野緊要呀，體諒下

我上次反而服侍返佢轉頭
係好到佢都唔好意思嗰隻 結果就係有大假就成個假俾我

跟我好過啦
今晚帶你去食大餐

有乜所謂
年年都習慣自己
有人陪反而唔習慣

好啦 見佢都好似好sad咁

生日快樂🎂
我明白比人放飛機的感受.........

生日快樂啊

我以前試過一次比ex自己一個去左迪士尼 之後散左
好掛住
忙我都唔想
比次機會佢 同佢講下

feel到佢都好似好內疚咁
但我都真係好sad

好彩有咁多巴絲陪我

唔好中伏呀 極度懷疑呢個回覆係你條仔黎 引你今晚服侍返佢轉頭

買蛋糕上去佢公司切啦 on9

上年生日一條友入去 d職員見到你拎住堆生日劵會講生日快樂

我絲打黎

你係咪都咁俾你女朋友陰過啊

飛咗條仔啦

我係妳就上去佢公司搵佢啦 一定有驚喜

飛鳩左條仔啦
女友生日都飛機

生日快樂

樓主係一個好女朋友

罰你男朋友請你食大餐

冇左份工就你養佢喎

今晚搵個手扣鎖住佢隻手sm佢

見到你就同你講生日快樂啦

香港d 仆街老細/老頂
點會唔好意思
肯定會厚住面皮話: 「嘩睇下你女友幾好幾大方」
跟住下次渣正牌叫佢男友OT/取消假

推薦你睇白色相簿2

將個標題由男轉做女睇下會唔會有咁多人同你講生日快樂

一定個個都話帽已綠

做女人真好， 多人理咁多

好淆會有下次
心諗明明請左假都有得咁叫人做野架咩

係喎點解無人懷疑過我男朋友

絲打男朋友做邊行要urgent 到請個假都唔得呀
Btw, Happy birthday

為左將來著想，有乜懷疑？我都試過好多次

我車你番屋企喇

男人比較唔care
可以訓多幾個鐘幾爽

何況 情人節就話姐 生日冇咁易綠

btw樓主生日快樂

你放心啦，你另一半玩嘢都唔係簡呢日玩啦。咁大風險

生日快樂
我怎麼快樂
放蠟燭請準確

買齊蛋糕晚餐突擊上去佢公司啦
暗串佢boss之餘又有feel

生日快樂🎈

分手未
生快

我諗佢老闆應該純粹想問下
但佢又驚得靠老頂/留唔好印象
所以先飛機我

咁又係

吾你老母臭閪

分手啦

工作要緊，佢都唔想嘅，遲啲補返數啦

比係我都會好sad 但係又會嬲佢唔落
同時又會好炆 希望你男朋友識做會氹番你
happy birthday

悶極時自己可浪漫

只能夠講一句 生日快樂🎂🎉🎉

要無聊成點先會去海洋公園

終於等到佢就黎放工

生日快樂，男友唔要你我嚟

難得請左半日唔想就咁番屋企

有冇諗過佢第二條女都係今日生日

生日快樂呀

生快

岩岩係床頭見到佢收埋左紮公仔花

是咪要繼續扮唔知

搵下有無收埋戒指

你試下扮嬲質問佢送俾邊個
撚下佢囉

咁又無喎

女人幾易𠱁
feel到樓主即刻開心返

今晚一舖定勝負，可能求婚

有札花都好過乜都冇吖

Live!!

真係有啲開心番

有準備札花算係咁啦
都係佢老闆濕鳩姐
Btw生日快樂

咁都做到人男朋友
係你忍耐力高定佢好運?
happy birthday！

個人認為扮唔知好啲
已經陪唔到你仲要份驚喜都比你發現埋佢應該會幾頹
btw 生日快樂～

想用呢隻手打丁

我都係今日生日
岩岩先放工
生日快樂

依句睇幾次都覺得好撚狗公

點知樓主男友今晚無送過花 ..
講下笑 生日快樂

生日快樂呀！

生日快樂啊
連登有愛

好仆街

死傻閪唔好喺到懶好笑啦

生日快樂
btw絲打隻手好靚

樓主生日快樂

U too!
生日快樂🎂

等人真係好慘
我都等緊女友收工
但佢似乎ot 又冇講o到幾點
Btw happy birthday

Happy birthday

記得帶dom

我做你男朋友ok?

同老細講：老細，我下午book 左驗愛滋
正常都會放人

好正有花收 絲打生日快樂

生日快樂啦

我而家過嚟陪你 做我女友ok?

一樣今日生日
無女 收工就柒返屋企

似係求婚計劃，先扮無時間，今晚就比驚喜你

生日快樂呀巴打

我諗你男朋友都唔想既

可能有驚喜喎

曬氣啦一年生日冇人陪就放上黎
我十幾年生日冇人陪 冇人同我講生日快樂都已經麻目左

Btw, 生日快樂

我都係今日生日 絲打你好

你都幾撚勁
六個字入面有兩個錯字
究竟識字率可以有幾低

狗 公 即 將 進 場

巴打生日快樂！

起碼你都有個人可以間唔中放你飛機

兩隻熊大好得意呀

樓主生日快樂! 唔好唔開心啦 我下星期生日都打算自己去海洋公園 等男友收工先一齊食飯

希望男朋友收工之後 會把握時間同你甜蜜渡過生日啦 最緊要佢有心 只要有得一齊過都會好開心了！

生日快樂阿絲打

話唔定你男朋友去左叫雞

罰跪鍵盤

我都覺

熊貓黑白色架
恥笑開始

絲打生日快樂
我同男朋友long d緊，前年生日講好左skype陪我慶祝，結果前一晚先同我講我生日嗰日約左朋友出去玩但係會12點前趕返黎陪我，其間我已經有d唔開心同佢有d嗌霎，最後當然係趕唔切，佢電話又無哂電我成晚都搵佢唔到，我唔開心到喊左幾日，呢件事我打算記一世

未見過小熊貓？

生日快樂啊絲打！

生日快樂
留名等睇今晚呵返再中出三百發

生日快樂！樓豬

生日快樂
唔好嬲佢啦
有時老細叫到都無得揀

至少佢同你請改日子，我同男朋友一齊咗兩年幾，三次生日都無一齊過，亦都無後補過。

老婆係一世，份工算係乜撚嘢

生日入場紀念品?

生日起7天內免費入園一次喎宜家，睇下佢之後啲日子得唔得，唔一定正日去嘅

飛得

補充埋我都係今個月生日，喺情人節附近日子，當然情人節都無過。

生日快樂啊絲打 咁岩我都今日生日 happy birthday to me

Sor,自膠,原來得一月先有

講真，我覺得男人守信用好緊要，一個男人做事唔能夠講到做到，呢個男人係唔可以付託終生，除非你自己對感情都係得過且過就當我冇講過啦

我都係 生日快樂

生日快樂
之前都試過生日被放飛機
記住唔好因為咁而fuck up咁重要嘅一日呀

想問你地真係拍緊拖？定只係你一箱情願？定係其實你同其他女人共享男友？

對唔住BB

生日快樂啊！

仲有有好多事講出嚟旁觀者聽到一定會叫分手，我都反覆問過自己到底係咪拍緊拖，唉唔講啦。

用錢換唔到女朋友 通常d人就係咁冇左條女
Btw happy birthday 🎂

冇事業點養老婆?

搵我陪你啦

我同你講啦，你地真唔係拍緊拖，兩年貨仔已經夠耐，浪費自己時間同青春響個sex partner度，值得咩？

你估佢男友一日幾千萬上落咩，一早講咗請假架啦，我唔信走咗半日會即炒囉…事業？吹大咗啦吓話

祝你生日快樂🎂

祝你年年有今日

唔好啦

本身今晚番呀媽屋企食飯
佢以為我出左街諗住上我屋企寫道歉卡
點知係樓下撞正佢鬼鬼祟祟拎住張卡
仲要未寫完

lm

Happy birthday ~

幾sweet呀，佢盡咗力架喇，唔好嬲佢啦，好好享受今晚啦

G

帽事既

屌 變左放閃post
生日快樂同男友甜甜蜜蜜

慣左一有白色就剪

咪咁自私啦 你估你條仔想架咩

係咩 我早幾日上網查 2月份都係要正日先有

一月份就好似7日定全月都入得

有無巴絲28/02生日又無人陪

工作黎架嘛大佬 講到佢有錯咁
無錢嫌無錢 有錢嫌無時間陪
識體諒既幾時都係生日同情人節
男人好難做

厹味濃到仲以為去咗5p

女友生日都請半日假？
咩情況佢會請一日？

人地留指甲咪即係人地有衡常性生活吹駛夠自己嚟囉

一日假都請唔到? 做邊行咁把炮

諗住後日去 唔知朋友得唔得閒

關你撚事咩

第一日上連登？

巴打你真係毒到出汁

好慘
生日快樂

生日快樂 唔好唔開心。。。

關人撚事

你男朋友都唔想放你飛機
補返鑊就原諒佢
開心返啦
生日快樂

生日快樂 我對自己說 蠟燭點了 淚也乾了
年年生日我都唱呢首歌俾自己

做野無法

生日唔駛錢，幾年前我都喺自己一個人去，女友要返工無得請假陪我

生日快樂🎂
男朋友佢盡力補緊鑊㗎啦
好sweet 祝福樓主

真易呃

分手

生日快樂呀
我都試過同ex係佢生日鬧交
佢都一個人去左op
只可以講
家陣變左ex

咁易搞掂
條條女都係咁依個世界就冇紛爭

臭雞

咁都要睇邊個食住邊個嘅

so cute

絲打生日快樂🎈
祝你同男朋友繼續甜蜜 幸福快樂

我都好憎見到人留指甲
望人通常第一眼望指甲先

樓主好易tum

雙魚座都係好重情感 嬲唔落對方

咁下次應該要點先唔嬲呀

終於有同伴啦
巴打我愛你呀

仲有張

你男友努力工作都係為左你將來，一次半次就原諒人啦

生日快樂!

仲有搽指甲油都唔中意
我女友係一齊左之後一次都無搽

樓主係咪已經同男友

咁岩，我以前男朋友都係送呢兩隻俾我不過手已分

樓主鍾意角落生物邊隻

我成日逼我女朋友剪指甲
佢仲成日拎D白邊指甲係我面前fing黎fing去
好撚狗

我都有彈結他所以我都會在意
但覺得啲女仔鍾意留就無咩所謂
最緊要唔好督到我

遲就遲咗啲，生日快樂。

但係佢明知我會在意都拎住折磨我
雖然我係M

會小尷
早啲睇既話可以陪你！我有全年證

遲到嘅生日快樂

角落的生物 我阿妹都好鍾意

白熊 巴打都鐘意？

only

hbd

全部都好可愛 我條女勁冧恐龍

起撚晒鋼
你條仔嚟？

鬧你句死傻閪姐 就話我起晒鋼
成世人未講過粗口？
聽到粗口會打冷震？
係嘅話你講聲呀 費事傷害你弱小心靈呀傻閪

Real life loser